然后，在接下来的20年里，世界将挑战这种大胆的乐观主义。 我们脆弱的乐观|Susanna Schrobsdorff | 2021年1月17日|时间 
 1964年2月25日，马尔科姆·艾克斯、萨姆·库克、吉姆·布朗和默罕默德·阿里——当时还叫卡修斯·克莱——聚集在迈阿密的一家酒店房间里，庆祝克莱在当晚早些时候战胜桑尼·利斯顿的大胆胜利。 《迈阿密一夜》将事实与虚构糅合在一起，让民权时代的杰出人物活在现实中|Stephanie Zacharek |月15日|时间 
 他们大胆的目标是与亚马逊、eBay和Etsy这样的巨头一较高下，在这些巨头那里，外国商品与美国制造的商品并列，为可持续发展的国内制造商点燃火花。 区块链能拯救“美国制造”吗? 丹尼尔·马洛伊2021年1月8日| 
 如果你想要更实惠的热感，可以看看这些来自Mellanni的床单，尽管它的线程数相对大胆，但有足够多的评论来支持它。 最好的床单:选择正确的床上亚麻布为一个好睡眠|Carsen Joenk | 2020年12月18日|大众科学 
 考虑到他在过去两年经历的一切，而不是在篮球场上，这是一个大胆的立场。 约翰·沃尔从来没有让华盛顿东南部失望过，即使篮球令人沮丧 
 然而，如果这是真的，这将是最大胆和最具创造性的贿赂。 2014年12月1日，每日野兽 
 但在很多方面，《生活大爆炸》是一部大胆得多的剧集。 喜欢《生活大爆炸》凯文·法伦| 2014年9月23日|每日野兽 
 创纪录数量的苏格兰选民否决了一项打破苏格兰与英国300年联盟的大胆提议。 苏格兰对独立大声说“不”|Nico Hines | 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 它是大胆的、全球性的，但又因为不可避免而令人讨厌。 U2乐队慷慨地给了我们一张糟糕的专辑，在公司的吮吸|汉普顿史蒂文斯| 2014年9月13日|每日野兽 
 这一变化如此大胆，如此非正统，令哥斯达黎加人感到不安。 哥斯达黎加vs荷兰:两个守门员的故事|通库·瓦拉达拉扬| 2014年7月5日|每日野兽 
 但是，只要看看这堆“雪茄灯”就知道了，它们大胆地把头抬到桌子上。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 但革命的爆发为大胆的年轻加斯孔打开了更广阔的天地。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 勇敢的人蔑视复仇之海的威胁，向新的海岸和新的星星重复着同样的耻辱和悲哀的悲惨故事。 Giacomo Leopardi的诗|Giacomo Leopardi的诗 
 最后这首诗值得注意，因为它所包含的押韵，据男爵夫人所知，是英语语言中最大胆的押韵。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第109卷，1895年7月27日|各种 
 他，一个征服者，一个不可抗拒的人，从来没有遇到过这样一个胆大妄为、刚愎自用的人。 nabb |Alphonse Daudet